突發！領展已完全公開所有CCTV

以下呢批都係最新公開

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C23
2330-2345
2345-0045
0045-0145
0145-0200

尚德停車場A 的3樓閉路電視片段
C35
2330-2339
2339-0039 周三已發放
0039-0139 周三已發放
0139-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C31
2330 – 2337 昨天已發改
2337 – 0037 昨天已發放
0037-0110 周三已發放
0110-0137
0137-0200

尚德停車場A 的3樓閉路電視片段
C34
2330-2339
2339-0039 周三已發放
0039-0139 周三已發放
0139 – 0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C24
2330-0012
0012-0112
0112-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C22
2330-2352
2352-0052
0052-0152
0152-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C28
2330-2346
2346-0046
0046-0146
0146-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C20
2330-2345
2345-0045
0045-0145
0145-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C26
2330-2338
2338-0038
0038-0138
0138-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C21
2330-2344
2344-0044
0044-0144
0144-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C25
2330-2338
2338-0038
0038-0138
0138-0200

尚德停車場A 的2樓閉路電視片段
C29
2330-2338
2338-0038
0038-0138
0138-0200

推

Back up

幫推

Push

push

甴近平

push!!!!

提提大家 領展公開曬所有cctv片並唔代表佢係同路人
相反 佢係幫狗

太子黨鐵嗰啲呢？！？！？！

領展點都死

推。
睇左先

咪洗啦頂

俾得你睇即係確定冇料到啦，不過希望佢地好似HKDI咁睇漏咗眼

831黨鐵呢

back up please

曱甴平

又係你隻賤種洗板狗

上次比我撚到變鵪鶉，潛左一陣你又忍唔住上返水，屌你老母臭化西點解唔夠膽繼續吠啊？

條友傻架，你可以大大力屌柒佢，佢d反應好好笑

乖，叫你吠即刻吠，推上去比多d人笑下你先

你條賤種狗做乜唔夠膽覆我既（）

出入口呢？

推推推

又潛，好悶啊

應該未齊呀嘛
一個停車場點會咁少cam

Pish

backup先